其實點解仲會用Facebook 好廢老feel 過晒時啦 FB只係似大型廣告app

仲用黎托
應該Delete Deactivate

宜家仲有人Facebook post新野？
都係廣告多
睇女相都睇IG啦
雖然IG 都係under FB

不過既然WhatsApp 宜家咁撚樣
應該先delete FB
WhatsApp 你避唔到delete咪剩係留返工用
其他就開始叫人用signal / tg啦

facebook 廢老先用

IG same Fb wor

IG 都廣告多

Quit FB
Quit WhatsApp

係
但係叫人quit IG難過quit FB

最好當然quit 埋垃圾IG啦

講咗轉mewe好耐，咪又係冇人理，
屌你香港人抵撚你哋俾專制極權奴役

Lihkg App is the best

agger 轉mewe

入黎投個票，如果唔用whatsapps, 你會揀邊個apps

俾fb收左之後變勁多

yes

Quit jor FB先作為第一步 有第一步就易有替代品

fb只係方便用嚟登記a/c
除咗咁冇開過幾年

ig就真係暫時主流

mewe只係取替fb，唔係ig
而fb一早已經好多人棄咗咪唔明顯

Btw
IG 有咩app 取代到佢？
有無咩介紹

yahoo 2.0
已經進化成廣告網站

Fuck Facebook whatsapp

正式刪左 FB，twitter 要睇日本野都算，
FB 真係0 實制用途，
直頭連自己個 ACC 都停用埋